點解呢排AMD咁撚多navi顯示卡由5500XT到5700XT都有VRAM過熱問題?

爭氣啲啦屌

硬件台分化撚
我用緊5700xt就無問題既

哦～你死喇～快啲走呀！望！

amd yes

倖存者偏差

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

等睇你表演天馬行動扮勇武

老鳳想要AMD爭氣
VRAM usage大唔緊要但唔該散熱做返好啲
呢代睇怕除咗水冷冇更好辦法解決

老鳳終於等到機會推班學生去死

收皮啦
老鳳有叫手足唔好去天馬行動呀屌你老母
因為天馬行動係你嘅表演時間

平時唔見你咁開心

今日咁撚興奮

係唔係有機會推班學生去死？

又話天馬行動係我表演

但會唔會其實你份政府工係做狗？

5700XT VRAM散熱差，垃撚圾
好撚失望，幾時先可以QC好又超越Nvidia?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足
屌你老母，去多謝手足唔去做，分化手足就做撚到十足
係人都知你係對家啦
成功罷免咗中国瑜即刻吠老鳳
好撚嬲呀?